請不要干涉中國內政

中國咁強，需要協助嗎，這麼牛b

对喔，伟大的祖国根本不用美国援助

親，
香港的醫護罷工了，
香港政府官員也不夠口罩分，
目前只有北京為了供應給國家最高領導人，
擁有足夠物資，
醫療水準也全國最高

你懂的

請外國不要暴干涉中国內症

封鎖支那國是對支那內政的最大尊重